人生冇意義了

Yes

廢青清又開po整wallpaper了

？

木22

??

整木

幫我整丫唔該！！！

你想這樣一世嗎？